熱刺做乜9?

歐聯生死戰留力 出左局最後一場就出晒主力

你識閪咩

留力踢歐霸

冇心踢就還返個位我地曼聯啦

證明你睇唔到未來

主場呀 廢事失禮球迷

留力作客倫敦打比對軌嘛, 歐聯生死戰都可以放棄 COYS

今次又唔留力
即係睇唔起我地曼聯姐

未來隊做野唔使你教

普帥捉緊盤好撚大既棋 你識條春

問得出呢d問題都知你地無未來

留力完又輸

你呢d望唔清未來既人唔會明架啦

全力對曼聯都係輸
緊係留返堆主力踢歐聯好過啦

歐聯告別戰緊係要好好睇睇

下次踢歐聯又唔知要等到幾時

睇唔起我曼

想學西維爾

有名你叫未來戰士，根本每場陣容都係針對下週對手
你試下將熱9排陣應用落下一週到，成個觀感就會fit哂

喂，而家明未啊

明你老母咩4弟，死撚開啦

唔撚係開post認左輸既咩？

狗先會lam完人，無耐又吠番人

1場波輸左代表d咩姐
唔通巴塞輸比黃潛又代表巴塞廢咩

講輸贏之前望下你隊垃圾對上一次係史丹福橋贏波係幾多10年前先啦

沙皮狗做乜咁惡牙

幾時話你車廢啊

但你上禮拜向垃圾認輸，今日又唔甘心就係真啦